(台測)潛龍轟天 密室逃殺 爆血新婚夜 邊個殺我隻狗3 最後一滴血

啊~~~死黑警~~~又唔做嘢又唔讀書
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.美國軍艦密蘇里號即將退役，在返回港口途中遭到前任CIA情報員史傳尼克斯（湯米·李·瓊斯飾演）率領的傭兵劫持，傭兵一夥人和副艦長奎爾裡應外合欲將載有核彈頭的戰斧巡弋飛彈賣給軍火販子，但他們沒想到艦上大廚雷白克（史蒂芬·席格飾演）原本是海軍海豹特勤隊的成員，並精通功夫、爆破等作戰技能...........

2.六個素未謀面的陌生人，某日收到神秘邀請參加世界聞名的頂級密室逃脫遊戲，有人為贏取高額獎金，有人為破解謎局挑戰自己。誰料到推理遊戲竟然暗藏殺機，密室內佈局精良機關重重，玩家們要避過巨型火焰極速逃生;又要戰勝嚴寒穿越人造冰川……致命鬥室限時解鎖，他們必須及時找到線索，才能存活下去。究竟誰在背後驚心佈局？誰又能夠成功逃出生天？

3.故事敘述年輕美麗的新娘葛蕾絲嫁入了豪門中，這本是場令人高興又夢幻的事，但未料男方家族卻在新婚當晚進行了一場「獵殺生存戰」的婚禮儀式

4.在通緝令發布後不到一個小時，前殺手約翰·維克成為了地下界的名人，並不斷地在曼哈頓四處逃竄。高桌會新成員桑提諾·德安托紐被約翰殺死後，他被高層人員宣布「逐出組織」並為此獲得1400萬美元的懸賞令。約翰到紐約公共圖書館中取得了被秘密保存的十字架項鍊及一枚含有「標記」的血誓勳章。在從多名刺客手中逃出後，約翰找上了白羅斯刺客集團的領導者——總監，對方接受以十字項鍊來換作「車票」，來引渡約翰至摩洛哥卡薩布蘭加

5.在好友的孫女遭到一個帶有虐待狂性格的墨西哥毒梟作為人質綁架後，約翰·藍波前往該國將其拯救，並獨自將該販毒集團徹底殲滅

7 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野